話說今日扮病射左波

是咁的

今日扮病射左波

落左去可以用醫療卡嘅地方睇醫生

4點鐘開 我4點登記到依家5點醫生都未返

我hi 之後係到上連登（因為冇圖我唔會br你地講有個靚女坐左係隔離)

點知等等下 聽到有個吖叔係到扯鼻寒

係扯鼻寒呀大哥

仲愈扯愈大聲

成間診所都聽到喇

between 念在你係帶個仔落黎睇醫生，我就忍下笑啦

之但係我隔離位姐姐 我想識你

推到個姐姐睇到

推

搵我

姐姐

你著咩色衫架

Ok

今日去睇病點知隔離有條死毒撚咸咸濕濕望住我
原來係樓主

我果d 叫欣賞你識條鐵咩

姐姐唔好成日借d 意撥頭髮hi 我喎 我怕醜👉🏼👈🏼